有冇人出錢幫梁義士搞身後事同做法事

無謂要人屋企搞
打場法事超渡 好好安息
一路好走

有冇蘋果基金 或家屬嘅捐款銀行號碼